我老母今朝收到個電話

Tel: 68981542

👩🏻‍🦱: 喂？

💩: 喂？請問係唔係xxx小姐呀

👩🏻‍🦱: 我係呀，咩事呀？

💩: 冇呀，我地係工聯會打嚟架，你有冇收到我地寄俾你張會員卡呀

👩🏻‍🦱: 冇喎(其實有)

💩: 唔緊要啦，麻煩你11月24號投xxx一票呀！(費事曝露選區，總之係民賤聯嘅人)

👩🏻‍🦱: ...吓！你地打嚟拉票架？

💩: er...er...er...

各位手足係時候關心下屋企人，同佢地傾多啲計😷

告佢得唔得

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？